幾時眾籌提告香港警務署以及部分警員在新城市違法圍捕市民

在7月14日沙田新城市廣場警員違法圍捕市民一事,目前我們可以依賴司法覆核去控告香港警務署,但司法覆核通常用於推翻政府部分決定,覆核成功不帶任何罰則(有錯請指證),但不知覆核結果能否幫助因714事件而被補的抗爭者脱罪,希望大家俾意見分析下係咪應該做民事訴訟先,還是一齊做向警隊施壓。
民事訴訟()可以入民事法嘅罪行,刑事訴訟只能由律政師提告,一般市民大眾要投訴警察並告刑事罪行需要向投訴警察課投訴,並由監警會審核(有錯請指證),詳情如下
。

示威者可否在透過司法覆核或民事訴訟裁定法律權利被侵犯後,謀定刑事訴訟?

我認為那怕失敗也要做下去,訴訟可以向警員施加心理壓力,令他們不敢肆意妄為,
請大家俾d建議同意見

我認為警員無出示委任證,假若有人因這些警員而受傷,所申索的賠償隨時由該名警員自行承擔